有冇人都係讀大學之後唔係幾寫到中文

認真全部都係用電腦打
一攞起之筆就執筆忘字咁

讀大學只需要用英文

除左極少數學系，中文其實完全無用

中文能力退化到淨係識寫口語中文

得返粗口

IELTS 6.5分表示
讀書到出來做野全部用英文
已經唔識得寫中文字
中文字我全部拼音既

你利申ielts個分想表達乜野

6.5都利申

寫唔到英文